{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011680",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 베네치아호스텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用も制限されており、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守していただく必要があり、客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができ、ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映された場合は自動的にキャンセル処理され、再予約することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用も制限されており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映された場合は自動的にキャンセル処理され、再予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 552
    }
}